港台：59歲男子西貢失去知覺其後死亡 7日前接種復必泰

一名在上周四接種過復必泰新冠疫苗的59歲男子，今日在西貢被遠足人士發現失去知覺，由政府飛行服務隊送往東區醫院，搶救無效證實死亡。本港累計有11宗接種疫苗其後死亡的個案。

衞生署說，這名男子在設於彩虹道羽毛球中心的社區疫苗接種中心接種疫苗，接種後逗留在中心觀察期間，並沒有不適紀錄，個案將交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會，進行因果關係評估。

點解話係作故仔